[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波賭來幹什麼? (5835)

冇人開

365已經10.5

馬會仲係11.5

推依個

推

Pish

水手落飛引中伏？

上海真係垃圾見到都要掉頭
又要俾人踢到老母都冇

Sor push this

係，一定係

大波-1

大波gogogo

唔係，頂多半格

Push push

諗住等2.5
點知開波郁都唔撚郁

1:2

一開波直接冇左2.5

呢個post都係錯 冇隔格

水手9c完半場ok?

推邊啊

新蛇

仆街上一手條撚樣錯咗